交咗下年programme留位費，成副身家得返$160

食同住都唔係問題
但係老婆話家下我有返工唔再俾零用我
咁就仆街啦
五號先出糧
我第一個月出票仲要唔知幾號先袋到
但我約咗班舊同下個禮拜過澳門

搵霞逼吃飯

Now go ng go zoo?
Tmr no need early wake up

飯可以吃二手
G冇得call二手

No gay!

跟我一齊乞食